DSE試前溫書交流區

入直路啦咁多位，喺到分享下溫書tips同貼咩題呀
努力會有回報！加油！

依家仲有時間分享溫書tips

打番幾鋪機放鬆下先啦

咁早發力？ 今年遲咗開考wor.

復活節才温比較合理。

每日打個飛機先溫書

真係會好大壓力...

我佛誕先溫

有冇睇開雞精書或者paper？呢個時候都係靠呢啲幫下手，記下point
反而係擔心中英數，冇得溫

我真係日日都同同學share溫書tips，唔驚架咩

你溫成點？老師有冇貼題，我阿sir廢嘅只可以靠自己

[2021 DSE Marlth] 一人一題5**題目

數學點會冇得溫

記下point係要，操多幾份卷囉，朗文free zone有免費試卷可以download同有題解影片睇，做嘅時候睇好時間
利申：有幫人補過下習

温下skill, 操下卷囉！再唔係揾人改卷，檢視下自己有咩不足！

數學靠操多，背熟公式。數學最忌係大意失分，溫下marking scheme啦